Eason大讚劉歡隊員：聽到我很想動

《中國新歌聲》的導師混戰轉眼來到第二周，今集的隊員鬥得難分難解，當中劉歡戰隊的瀟灑空少張一騰表現特別出色，連作為對手導師陳奕迅也忍不住要稱讚他，讚他唱得超級棒，續說一路聽一路想跟着音樂動起來！

那英覺得陳奕迅很單純，是好音樂的話，是誰的戰隊根本沒所謂。陳奕迅隨即回應：「這種音樂，誰能忍？」好聽的音樂真的猜分敵我，而且筆者聽得出陳奕迅的稱讚是發自內心的，所以這種讚美真的沒所謂吧。